# Crenaud 3 : Catching to the Real Ennemy : Never Again the Utopy will Divide us : Version Nouvelle France


N'avez vous jamais songé à quel point l'univers était étrange ? Et bien, vous aviez raison. Et pourtant, peu des étrangetés dont il est capable parviennent jusqu'à nos oreilles. Il se trouve qu'il existe, en parallèle à la nôtre, une réalité alternative. Une réalité qui, par l’étrange hasard de lois qui nous échappent, est strictement identique à la nôtre, si l’on omet un tout petit détail : dans cette réalité alternative, les Nazis sont les grands vainqueurs de la seconde guerre mondiale.
Cette victoire a causée de grands bouleversements, mais le plus remarquable est sans doute l'avènement du catch, qui a supplanté de par son pouvoir captivant sur les masses la piètre dictature allemande. Chaque année, la ligue de catch la plus populaire est destinée à gouverner. La ligue des Catcheurs Nazis, dont la popularité est suprême, règne donc sans partage sur l'univers.


Cependant, l'arrivée de notre héros dans ce monde a tout changé : grâce à sa bravoure inégalée ( sans doute dûe à un mental déficient, lui interdisant de reconnaître le danger ), il parvint à briser la domination des catcheurs du Reich suite à la création de sa propre ligue de catch, et devint Dictator, propulsant la Nouvelle France à la tête de l'univers. Sa première mesure, sans doute inspirée par Napoléon Malaparte, son ami et président de la Nouvelle France, fut d'interdir les ligues de catch, afin d'assurer la position de pouvoir de la Nouvelle France. Malheureusement les Catcheurs Nazis, blessés dans leur orgueil de n'avoir jamais songé à ce stratagème en 70 ans de domination, n'acceptèrent pas la décision et firent sécéssion, provoquant de fait une troisième guerre mondiale.

Si le conflit est sanglant, et engendre de lourdes pertes du côté de la Nouvelle France, un espoir subsiste : un programme d'entrainement spécial des troupes, dans lequel est impliqué notre héros, pourrait bien changer le cours de la guerre...
